既然體制內抗爭是有用的話

既然體制內抗爭是有用的話,為何不早一點做?
講到尾都係想揦返拃沙 唔想all in姐繼續留返到條後路俾自己啦 5大訴求 缺乜都可

港豬唔想攬炒一早係事實
依家才知？

體制內和體制外抗爭可以同事進行 ira 和台灣民進黨

有得選擇 我都想體制內抗戰 沉醉在白日夢 比較舒服
體外抗爭留返無產階級去做算啦

有早知 冇乞衣

咁譚文豪，莫乃光，梁繼昌去美國遊說又唔同美國講香港人要廢除功能組別？ 因為佢地今屆要進攻嘛

咁咪即係兩樣野同時唔到做囉

現在進入咗消耗戰，公民抗命，最好準備律師隨時申請人身保護令。

投個票 輕輕鬆鬆又幾年 有飽飯食 又有饅頭食 不知幾爽
中共我就打唔倒架啦 我冇咁既能力

唔係話兄弟爬山咩？點解體制內唔可以一齊抗爭？
仲有，清算黑警只要立法會過半就可以做到，而如果過半埋特首選位，基本上係迫住佢同你攬抄，方向係一樣，各有各做姐。

係要同時體制內體制外抗爭先容易d達到目標 中共對抗美國係玩超抗戰 意思即係係未真正打杖前 係每一方面都極限對抗
香港亦要一樣 每一方面同中共玩極限對抗 體制內好 體制外好 經濟上 財務上 和平上 武力上 每一方面都同中共對抗就係啱既道路

清算黑警只要立法會過半就可以做到，而如果過半埋特首選位，基本上係迫住佢同你攬抄，方向係一樣，各有各做姐。

講到好似中共唔會干預場遊戲咁
干預左最後又係要靠返體制外抗爭
最後又係要體制外抗爭 無限LOOP幾多次先夠

既然係冇用，點解又唔俾人去做呢？
區選完，體制外抗爭一樣繼續啊

on9 你覺得對泛民黎講，全民直選，定功能組別會易d進攻攞到議席？

直選

咁所以泛民一樣係會想取消功能組別，
只不過佢既手段係體制內咁解
明不明白

師兄 你就有point啦 到最後又係要靠美國佬出手先羸到
咁其實制度內抗戰只不過係消耗時間用

2016年
地區直選 19席
功能組別 11席
自己諗

唔靠美國佬 點樣有雙普選呢
最後都係要美國佬出手先有用wo

明哂用個最唔直接又輸撚緊個方法去爭取
大大個美國係前面幫拖又出埋人權報告屌功課組別limited franchise 就唔鳩理

咁你要體制外出手，都要有原因理由借口比佢地出手，就算美國黎，都要出師有名，點解明明有做，都要放棄，話要體制外，就只係體制外做？

唔係話兄弟爬山嗎？

大大個美國係面前唔搵佢幫
死死氣返去中共個規則選

問題係，你邊位，美國佬點解要幫你
唔係一句美國佬出手有用，佢就真係會出手

兄弟爬山，你爬嗰座就啱，人地就錯，又話唔割嘅。

16年DQ過
票又種過
掌心雷又試過
人大釋法又玩埋
仲出師無名嗎？

同埋體內抗爭廿年黎一直都冇明顯成功過
你睇議席比例，old seafood泛民，社會大眾嘅政治參與程度都好影響

咁美國佬唔出手 中共又唔會放權 咁其實係唔係一直白做緊
個主權究竟去左邊度 我好亂

都講過好多次香港每年幫美國搵三百億，香港愈有法治佢就搵得愈多錢，幫香港只係單憑利益。如果單靠人權問題呢個原因，佢幫維吾爾人藏人先啦仲so 9我地咩

good night sir

咁我想問下片中師兄有咩錯?
純粹討論姐

咁你覺得點解發生咗咁多事，
美國佬仲未幫我地呢？

老實講，2019 人權實踐報告先係第一波

d 連衛兵成日坐係個mon 前線就屎忽痕要打飛機開post, 得閒又可以二元分立批鬥。

早幾年有撚國制線有美帝咩，你早幾年你又唔出去抗爭？

之前廿年有冇試過立法會過半咁抗爭呀
有冇試過有一堆本土派議員係入面呀
有冇試過有一堆攬炒派係入面呀

而家要做既係換晒舊果堆所謂民主派議員
換新時代議員入去，而唔係唔去入面抗爭

問題美國幫極有限
而且任由體內不變，短期長期只變仲衰

利申 我都知＂某啲＂泛民個抗爭程度去到邊，但都會放任比各位各自努力，當然篤灰出賣恥笑死全家

其實某個律師會跟大隊去美國已經要讚佢有進步啦

咁你覺得有咩具體方法可以令美國佬出手

唔撚好再用兄弟爬山黎做籍口啦
要搵食咪開聲囉

點解唔問下泛民議員點解飛去美國唔提出 取消功能組別 爭取雙普選既訴求俾美國既議員聽

點先算all in?你賣樓捐曬身家比星火未?

辭埋工準備自殺式襲擊未?

未做曬既點算all in

只係算鳩做假革命

係咪要咁嚴苛?

咁兄弟爬山，各有各做，唔同方向去施壓，大家目標係一致，只係策略唔同，何況成本唔高，好多人都可以做到。點解未做就一下話無用唔做呢？

一下就認輸，對唔對得住犧牲左咁多手足？任何方向都要去試！做到幾多做幾多！大家負擔唔同，都可以出一分力，只要有立法會，就至少可以清算黑警，還手足一個清白！選到特首，就可以釋放義士！ 係一定可以做到！

如果對方出千，我地又有牌做國際國線！我唔明依家呢個時間認輸有乜野用？

人地咪幫hk過左個民主人權法案law, 而家連制裁名單同叫取消功能組別都唔敢講，唔好再講兄弟爬山啦，除非你覺得功能組別重要過雙普選，如果唔係點解係美國提都唔提，好心咪幫佢地兜la,做錯就要屌就要負責

泛民唔講，美國佬就會唔知？
美國佬會以為呢半年香港人係爭取唔要普選？

好似劉細良咁講，承諾唔到2020雙普選就制栽參選/當選功能組別既人，取消香港關係法同獨立關稅地位達致攬炒

所以咪話香港人都係適合體制內抗爭囉
體制外就留返俾D蠢仔去做 係唔係咁既意思阿?

你覺直接出兵先叫幫？

功能界別=分散投資

師兄，我真係要搵食嫁！不過我都唔介意攬抄，但係依家攬抄唔到麻，咁可以點？
罷工都罷過，依家有第條路可以試下，同攬抄無衝突既，咁有乜野問題？

一齊做先可以有力量！好似612個日，我地都一齊出左黎啦！

我唔明，進攻功能組別點樣令體制外抗爭既力量減少，或者唔進攻功能組別點樣令體制外抗爭既力量增加

主權一直起中共度？依家都未清楚？

緊係抗爭程度有限la, 咪就係大家仲放任佢地law, 仲要死幾多手足等佢進步ar

冇錯
就算唔同意都唔好用對待藍屍狗嘅語氣鬥自己人

兄弟爬山個term我都覺得有bug, 例如叫前線唔好戀戰，衡量成功危機，自然會有人叫你唔好教人做嘢

但出發點係有心嘅話唔怕講，同樣行動都係，危險嘅我都唔會一味推薦人去做

點解你可以確定制度內抗戰唔會令美國出手既機會反而多左，真心求教

攬炒不等於有普選

咁幫咗d咩
美國佬咁多年黎，對香港既情況，同中共口交部有咩分別
人權法案都係上年搞到中大理大事件先過

既然XX是有用的話,為何不早一點做?
講到尾都係想揦返拃沙 唔想all in姐繼續留返到條後路俾自己啦 5大訴求 缺乜都可

睇吓人地林鄭連派錢都要綁黑警加人工迫你兩難，防疫都要利益輸送，仲有狂泵水搞藍工會kol
對家無孔不入，發夢都諗緊點確保九月唔好失過半
我地就一堆白票L話送左佢算反正無用唔搞

有咩實際作用？sorry我見唔到

你唔明就時光倒流返區選

你要接受既係做到以上講既野，無論係咩時代，國家，都係極少數人

香港唔會係例外

所以你怪責佢地都唔會迫到佢地拎條命出黎

你只能選擇放棄or接受事實繼續，e班人付出既你當bonus

咁中共係主權 你地點樣先可以話到事 選到自己想要既特首同議員呢

所以一定要監察，一係就攬炒埋佢地
不過一個狗環頭都冇大傷就唔好唯一認同勇武方法先，補血擴張為首要

你咁樣係冇答過問題，但我大概明你意思。
首先區選同功能組別有影響力上既分別
然後區選選舉後冇發生「中共干預」既DQ
最後你點樣確定區選個個投白票會令美國出手更重
，手足更願意all in

但要美國出手犧牲都唔小
有得睇

泛民係做錯
但泛民做錯，同體制內抗爭呢條路線既對錯係冇關係，只係代表而家玩呢條路線個班人唔識玩

我諗佢既意思係，既然你希望all in令美國出手，咁你有冇行動去催化，令呢個香港變得更值得美國出手，炸彈etc?

區選完咗到而家，抗爭有停過？

就嚟變日經

美國：我幾時有能力到去干涉人地既制度？

屌好撚煩 成日體制外 體制外 問你體制外有咩方法 原來係等美國救 我問你 如果美國唔救諗住點？再嚟全民勇武？講得呢句一撚定冇上過前線 我識嘅全部上過前線嘅手足冇一個係叫人投白票 係得返班軍師坐喺電腦前叫人投白票

我好憎泛民 我好撚記得點屈獨派手足做鬼 但我唔撚會好似班冤婦咁單單打打 你要體制外抗爭冇問題 我都會繼續出嚟 你要投白票我都阻唔到你 唔會屌你哋係鬼 但唔該唔好成個女人咁講晦氣說話冷嘲熱諷

咁最後結果選舉係建制大勝 美國點樣插手好呢 民意選舉黎

台灣 民主決議案

其實到你地要人出黎投票，我都唔會揀射落海，希望你唔好以為個個支持體制外既都會射落海

美國佬連登仔最鐘意美國佬

你個地方愈穩固，體制外完全要脅改變就愈難
唔係所有嘢單靠體制外就一定成功
同埋所謂體制外抗爭冇可能長期進行，呢個係一定，除非成個社會已經好難再長期正常運作

建制大勝既時候你就否定左「中共干預」？
係唔干預既情況下，建制冇乜可能大勝
而有干預既話你知我知，世界都會知

香港，自殺就有，自殺式襲擊仲未見到。
伊斯蘭就勁，渣架飛機去撞世貿。
香港，汽車炸彈都仲未有。

因為起遙遠既東方，有班連登仔日日向我祈禱

其中一個重點係民意

因為反送中之前大部分人都係港豬
老實講我自己都係
係運動之後真係多左好多人開始關心政治

體制內係讀書人嘅世界

街頭抗爭留返畀讀唔到書個堆 ....

推

Sorry手足 無意冒犯 我只係想針對返嗰班淨係識冷嘲熱諷淨係識屌嗰班友 至於投唔投係個人選擇 我唔會屌唔投票嘅係鬼

1985年既台灣 同依加既2020年中國 好難有可比性， 同埋人地係國家 我地縱使認為自己如同國家，但國際上我地都只係一個有別於中國制度既城市。

好多人關心，然後再關心，跟住陸續關心

點解下下要分到咁極端....

讀唔到書特別下賤，自殺式襲擊

李登輝 無佢揸莊 2000年就無陳水扁總統
李光耀 無佢新加坡又無咁易俾馬來西亞踢走獨立

要視這下司分化post

係無視

內外同時係最好

係啦，要姓李先得

至起碼一開始冇咁人理先 多人理點都好過少人理掛？

有得選擇，我都想全民勇武，樓主陪我一齊宣傳全民勇武

因為以前泛民唔理,香港人又唔理lor

世界都會知 得個知字 除左譴責幾句之外仲有咩實際行動

咁一樣道理，只放眼體制外抗爭世界都只係得個知，唔會多左行動

但香港人未嘗試過體制外抗爭
到最後都係需要體制內抗爭loop返一排 等民智覺醒下先

希望有生之年可以睇到

一時三刻 叫人體制外抗爭 係難D 我明白
只希望到最後唔會陷入體制內長期抗爭既圈圈入面轉黎轉去

手足再次變成棄子

因為民智未開